突發! 林早洩終於揾到新工作喇

好感動呀

祝林早洩快撚啲俾人炒

##fatc ##fatc

又幾得意